垃圾無線新聞

搞乜9
係咁瘋狂播大陸新聞係咩意思？